有冇住葵涌巴打？成晚直升機，戰機係天空飛黎飛去

解放軍打到黎？？

冇人聽到？

聽到
想知咩事

想知，咩事

光輝圍上面

有架直升機照來照去，似搜救

肯定係有行山友出事

梨木樹聽到好嘈

好嘈 有冇巴打影到？有幾多架？

有冇人影到，我屋企就淨係聽到聲，望極都望唔到

港獨?

吾你老母咩

有...好嘈

城門水塘搵人

戰機？

見佢用支射燈 射左勁耐 另外好似仲有2 3架無人機

好嘈

三架阿柏奇 美軍來了

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

城門水塘都可以失蹤?
屌行旺角算啦

睇到蘋果話有兩條友行山 搵唔到落山路